自動棄權 放手版

我照鏡子也很擔憂
太好東西無力佔有。。。

其實成日都覺得冇表白好可惜
有時會諗係我真係掛住佢
定只係寂寞先搵個人掛住

真 正
寂寞 負

別說什麼，你沒什麼不好

I know that feel

難過亦過

仆街古惑仔 鏡入面條友就係廢柴 食塞米 成身損晒既傻仔 邋遢既垃圾

咪咁啦，訓醒就無事

自動棄權真係毒撚神歌，句句歌詞都中
同埋主唱果個無再出歌真係太可惜

點解唔表白呀？你巴定絲？

放手 放開所手 彼此更自由

我有這自卑的自由 你遇上他開心便夠

去左打桌球

覺得冇可能 後者

同個人算唔算熟